★點解香港第d離島冇搞節目，只有長洲有？

南丫島、坪洲....

冇

鴨脷洲？

青衣島
龍珠島

冇

鴨脷洲大街早排都有
不過唔太出名
落親去都係街坊
側田都有參與

老貓可以去東坪洲搞游B節，支持

戲棚

鴨脷洲個個叫瑪誕
係船到搞

因為長洲聽個名就可以呃撚晒班港豬去賺錢

船P?

人哋鍾意靜先住離島，咪搞人啦

都2018年

仲搶壽包

係就搞搶漢堡包